[又死1隻]高鐵列車入站 男乘客南京站夾月台縫隙慘死

江蘇南京南站今日發生罕見意外，一名約30歲的男乘客從月台跳下，橫越路軌，因走避不及，被進站的高鐵列車夾住，夾在高鐵車廂與月台之間的空隙，警方及消防事後趕赴現場救援，但男子最終傷重死亡。

據「鐵路南京站」微博通報，今日下午3時43分，上海虹橋至漢口D3026/7次高鐵列車在到達南京南站進入21號月台時，一名年輕男子突然從對面22號月台跳下，橫越路軌，搶在列車前，試圖翻上21號月台，但不成功，結果被夾在列車1號車廂與月台之間，列車立即停車。

從網上流傳的片段和相片所見，被夾的男子只有上半身露出在月台之上，表現得相當痛苦。事發後車站工作人員即報警求助，警方和消防其後到場救援，利用破拆機械救出男子，但在場救護人員其後宣布該男子傷重死亡。事件亦導致列車服務暫停一個多小時。

死因: on9

好撚痛

痛

on9到咁

佢夾緊果刻諗緊咩呢

first code academy

自己跳落去想過對面月台？係就抵喇

死因
對面有橙賣

屌你

想買橙比個仔食

背影

個仔見住比人夾死

即使慘情好多

認真，打直瞓喺路軌中間有無生還機會？
或者比著係你，你地上唔返月台，當下嘅你會做到啲咩去自保🤔
全能嘅連登仔

劉德華

高鐵月台路軌，無保命坑；加上月台無閘門

達爾文獎

朱生

記得以前睇過一條片又係個男人咁樣比車夾死

腰斬

仲要係成列列車中間， 唔係車頭夾住， 佢應該自轉左幾十圈先擺到依個pose 🙈

救都救唔撚到，除非抬起架車

on9

當自己成龍

熱烈要求以後想跳軌嘅過高鐵跳

諗起有段片支那有人入門 部突然向上升
夾住個人即刻停低 睇住嗰個人點樣慢慢抖唔到氣最後斷氣死

仆街 笑咗

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。突然一班高鐵列車進站，他試圖搶在列車前，但不成功。結果被夾在列車1號車廂與月台之間，列車立即停車。他只有上半身露出在月台之上，表現得相當痛苦。事發後車站工作人員即報警求助，警方和消防其後到場救援，利用破拆機械救出父親，但在場救護人員其後宣布父親傷重死亡。事件亦導致列車服務暫停一個多小時。

笑撚死

痴撚線

無即刻夾斷去算好

齋睇相都覺得好笑。

回春堂掌櫃

以為齋po原文
點知接得咁好

真魯汎 (進水)

豬自精。

未睇內文都有d同情
一睇內文 原來自己攞黎
抵死啦 一d秩序都無

笑到肚痛
尤其用延誤黎結尾
冷血feel好突出

高鐵俠好野

佢死果時有冇後悔 覺得自己好on9?

後悔冇學芭蕾舞
學左最多頭暈同斷腳

支那人d死法真係笑撚到仆街

有冇人有之前一單比火車夾住轉左幾10個圈既片

本身諗住認真重溫下呢篇野，睇睇下一見到高鐵就爆笑

咁死法好能痛架，你班友仲笑得出？

包容下啦

現代版背影

3/4 月台...

又多一篇舒情文潮文

之前睇過條片好似係呀差黎

夾住佢轉個時好似出直直bird 極咁

wadiu

on9醫都廢事

+1

「我死得好慘呀～～～～」

架車唔開點先拉到佢上黎？

好好笑 話我仆街都咁話

目擊者還原現場

他被列車夾住，背包頓時「飛」到站台上，接著人被夾著滾了兩個車廂位

昨天下午楊先生本來準備乘坐D3027次列車從南京前往武漢，沒想到在站台上看到驚人一幕：「我在21站台，他在對面的22站台，中間隔了兩個軌道。當時車已經進站了，他突然就從站台上跳下來跑向我們這邊。」「他背著雙肩包，當時列車離他只有五六米。如果他一下子能撐上站台，應該也能驚驚險險保住一命。」但他沒有成功，「可能是雙肩包太沉，或者地面有點滑，站台又比較高。」總之他只撐到胸前的時候，便沒能上來，被進站的列車擠在了站台與列車間。

(文/編/：songjx 微信：www4hw)

月台同車身磨擦個身
應該順時針咁轉得超快

我反而記起劉德華 全職殺手

你睇影片 點解會發生咁既事

大陸報紙又白事當紅事辦

在看了监控视频后，很多人都在揣测这名男子为什么会突然跳下站台。或许是急着赶上这趟列车早点回家看一眼嗷嗷待哺的孩子，或许是等着跟父母团聚，也或者是不想错过和客户的签约……但无论如何，现在的结果可能是，孩子失去了父亲，妻子失去了丈夫，父母失去了儿子，而客户，可能都还不知道你是谁。我们总是急匆匆地去赶一些你以为别人会在意的事情，却最容易忽视最珍视我们的人。
没赶上车，回家晚一会儿，家里人不会责怪的。客户签约，晚一会儿，大不了就是一份工作嘛，没了还可以再找。但生命消失了，就再也找不回来了。有些时候，规矩的制定，并不都是要妨碍我们的自由。为什么只有真正遇到危难的时候，才能懂得某些事情是不可为的，才会知道某些规定制定的初衷，其实是为了保护我们免于危难。徐媛园

子非魚
焉知魚之樂

錯 link

佢第二張圖好似享受緊咁

屌高鐵？

請問有片未
好想收藏

D comment好痴線

13億人口，死幾億都仲係好撚多人

從網上流傳的片段和相片所見
從網上流傳的片段和相片所見
從網上流傳的片段和相片所見

雖然個死法好心噏, 但係好唔爭氣咁笑咗出嚟

我講key背影個comment

情境題，假設唔好彩跌左落路軌，咁岩有車埋站上唔切黎 應該點避好 係咪死梗

屌 rip

嗚....心痛死人

九鐵個月台做到咁無縫，就唔洗俾人屌了。

痴撚線 爆旋

大學站可以 zip 一個大肥婆都冇事

睇過片夾住係咁自轉，好恐怖

好似轉左9個圈,唔知有冇數錯

快d post返支那片，等大家開心下

好不安

點解隔離個西裝友可以咁冷靜

[

雖然死大陸人開心，但係個死法好不安

轉左咁多個圈
個頭一定好暈

唔該夾死多幾隻

咪咁仆街啦你
呢個唔係支那豬黎架

人都死左囉
仲忍心睇
你有冇人性架

就咁睇圖覺得支那豬好on9
睇埋片好撚痛屌

痴線完全冇驚過咁

向前跑啦入站速度應該唔太快可能停得切

夾到去呢個位置都仲有意識都幾頑強

唔明你講既野前後有咩關係
又同條片有咩關係

佢要寫個慘字

我唔識字架.

扮劉華啫

我淨係想睇支那人果條

呢條片入面個人好慘

月台底唔係有啲空位可以''哩''入去嫁咩

笑左 = 要落地獄

好少可笑得咁有罪惡感

個6字我仲以為係話轉左6個圈

根本無乜空隙，有乜理由企定定等架列車衝埋黎

如果畀我見到都唔知救唔救好，一陣拉埋我落去

點救
一陣拉住 點知得番得半截⋯
一定好大陰影

隻手唔放 對眼仲要望實你
諗起都打冷震

睇電影都睇得呢D情況多

阻撚住個地球轉就係呢d

鋼鋸嶺，拎着半截做人肉盾牌

佢仲要喺你條褲寫個慘字。

應該睇過全職殺手
如果有牛華咁FIT，就冇事

點解要救？
大陸一定告鳩你殺人啊
坐返十碌再賠過百萬啦

拍片賣俾傳媒賺番幾百好過啦。

仆街 睇潮文好唔爭氣咁笑咗
我唔想落地獄呀屌
rip

點解佢企咁耐唔上黎又唔避車 係想點

係囉佢完全唔似想上黎
見住架車黎到都冇嘗試過上返黎
係咪自殺

其實架車繼續行條友咪出到來囉

隔離d人問佢有冇事
佢會唔會話"我....我轉到好頭暈! "

冇負評

學劉德華?

屌你
篇背影同寫慘字我笑撚左好耐

睇完條腰好唔舒服

lm

跑之餘，有冇可能大字型跳起四肢吸住㗎車頭

唔得就比個頭佢撞爆算啦

應該會跌返落黎

搞到呢家慢7日返屋企

Gantz第一話有示範

向前跑真係合理d
車長見到有人應該可以急剎車？

自殺點解唔訓低

呢個係邊度

仆街，我搭緊船架頂

我要與你硬碰 以爆裂極高速 旋動～

"ching" rip

應該向前跑，連登仔跑得快過高鐵，應該無事…

如果架車本身要停站應該減慢咗速度，只要向前跑，過咗月台，就有位向左右避，跳去隔離條火車軌。萬一跑唔切，就一嘢向上跳，然後坐上車頭。記得唔好跳太高呀，掂到上面條電線，就好似燒煙花咁㗎啦…

原來依個世界真係有on9死

可以話on9 有中間唔走
自殺

熱烈祝賀事主榮獲達爾文獎！
有請事主發表得獎感言！

啲番言痴線 但我笑左

好多香港人真心好變態 咁都仲可以數自轉幾下同埋係度笑...其實佢地知唔知自己有幾變態

屌 仲推緊

睇見都覺得痛

來生不做中國人

你班仆街 笑撚死我咩

如果佢仲有氣息,消防應該點救佢出黎呢

死神來了系列啲編劇都寫唔出啲咁on9嘅死法

見到背影笑撚左出聲

劫已騎

最後D橘子點？

睇返cctv條友由對面月台行過黎，好似普通過馬路咁諗住目測實夠時間爬返上去，點知計錯距離同速度……

一早死左
應該唔會覺得痛

想攞諾貝爾物理學獎

冇文化，真可怕

其實佢係咪想自殺即

一群大媽在旁歡天喜地撿走了橘子

唔爭氣笑左出聲

最後整爛個月台，拎番佢出嚟

活學活用

行返過隔離路軌就冇事
捉住月台又唔用力撐上去

應該係 如不點解唔走隔黎 跳上

證明好多人唔知自己做乜

我諗起以前搓泥膠

可能去錯月台，見要搭嗰班車嚟，拿拿聲越過路軌想趕搭班車，就算爬唔上月台，死都唔肯放棄。支那人有時候就係咁任性

其實月台上面條友夠時間拉佢上嚟

SAW：8 新橋

如果條友想掹埋你落去呢

都未買

死因庭上，法官：本席裁定，死者死於on9

好似gantz咁救咗人地害死自己真係唔抵

點解諗起爆mom 潮文

笑到停唔到